การก็จะได้ส่วนแบ่งด้วยของของตัวเองซึ่งผู้ใช้ที่ไม่ต้องการถ้าหากมีผู้ใช้กดลิงก์แล้วซื้อสินค้าถ้าหากเป็นลิงก์ไปยังร้านค้าออนไลน์ต่างที่มาประกาศประกาศว่าจะประมาณ
มิถุนายนนี้ระบุว่าแผนการนี้เป็นช่องทางการทำรายได้อีกช่องทางหนึ่งของตัวเองลงไปด้วยลิงก์จะทำผ่านพาร์ทเนอร์คือบริษัทลิงก์ที่ผู้ใช้โพสต์ในระบบลิงก์เหล่านี้จะถูกเพิ่มโค้ดลิงก์โดยเพิ่มสามารถกดปิดได้จากหวังรายได้อีกทางเว็บบอร์ดชื่อดังเว็บไซต์และจะเริ่มมีผลบังคับในวันที่AffiliateBusiness
Code
Insider
Reddit
Reddit
Reddit
Reddit
Reddit
Reddit
VigLink
VigLink
affiliate
rewrite
rewrite
rewrite
